[口罩騙案］小心騙子 Tel : 62237790 FPS 55485467 WONG,Ka Y**

肥發騙徒,俾完錢唔發貨, Block Whatsapp,準備報警

用轉數快收錢咁戇鳩

Carsousell =on9地方

結論：樓主弱智

3月7號 賣家話即將去
3月8號 樓主話已經拖左幾日

樓主智力應該都有啲問題 唔係都唔會俾人呃到

屌你老母,我個貼今日出,仲有其他買家,我出貼係提醒其他人.

屌你老母,我自己蝕底我既事,我出貼係提醒其他人,學鳩你咁做下冷氣軍師笑下人,就以為自己好撚醒?

on9仔先會入左數等賣家寄

買賣呢d 野 只有面交 當場驗貨 一手交貨一手交錢

你自己唔講明係兩個人嘅圖等人混淆
仲要屌人老母？